857其實仲有冇得升

假設油價keep住50美金一桶
大摩都比祝福

控制成本係quick fix, 或者可能提高盈利少少
但油價的因素係最大。
所以，睇油價玩啦

堆油股都唔知做乜撚 開左業績升又升唔上 直插落去都無咁嬲
開左下月strangle 依家日日係到磨時間

我今日諗住走了 賺一兩百算

記得當年牛市果陣股價成廿蚊
你話仲有幾多水位